Mijn lieve, wist u uw kousen?"
"Ja, mijnheer, ik heb inderdaad; en ik ben zeer dankbaar voor uw vriendelijke bekommering over mij."
"Mijn Lieve Miss Fairfax, jonge dames zijn zeer zeker om verzorgd te worden.--ik hoop dat je goede grand-mama en tante zijn goed.
Dit zijn enkele van mijn oude vrienden.
Ik wou dat mijn gezondheid me een betere buur.
U hebt ons heel veel eer te dagen, daar ben ik zeker van.
Mijn dochter en ik zijn beiden zeer verstandige van uw goedheid en heb de grootste voldoening in zien bij Hartfield."
De vriendelijk gestemde, beleefd oude man zou daarna zitten en voelen dat hij zijn plicht gedaan had, en maakte elke beurs lady welkom en eenvoudig.
Op dit moment is de wandeling in de regen was bereikt Mevr Elton en haar remonstrances nu geopend op Jane.
"Mijn Lieve Jane, wat is dit hoor ik?--naar het postkantoor in de regen!--Dit mag niet, dat verzeker ik u.--u droevig meisje, hoe kan je zoiets?--it is een teken ik was er niet goed voor u."
